# Задание docker_nginx

Для проверки необходимо собрать контейнер, выполнив команду:
```
docker-compose up --build
```
После сборки остановить контейнер, нажав Ctrl+C, и запустить в фоновом режиме:
```
docker-compose up -d
```

## Проверка

Выполнить:
```
curl -kv https://localhost:9999
```
Будет получено содержимое страницы google.com

## Сообщение об ошибке "Certificate is expired!"

В файле ./nginx/50-is-cert-expired.sh раскоментируйте строчку:
```
#EXPIRE_DAYS=$(( 24*3600*90 ))
```
И пересоберите контейнер.

## Генерация нового сертификата для localhost (на 30 дней)

Удалите устаревшие сертификаты из папки ./ssl
Сгенерируйте новые, выполнив скрипт:
```
./scripts/gen_localhost_cert.sh
```
И пересоберите контейнер.
